招夾switch 家庭plan 意留tg

招夾switch 家庭plan 意留tg

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

邀左

加唔到

加左

你留tg我加你試下？

唔好意思 滿左8人